ig del 左ptgf?

Search 唔到個tag

係喎

有人報左警？

仲以為我俾人ban左

我私疑係IG官方做嘢 連登仔係咪要罷用IG同狙擊官方

可能係

祝賀大家成功玩串曬個party
一拍兩散

有兒童色情

Dm 過會唔會拉？好撚驚

驚閪 警方搵返個套出黎？邊度搵幾耐之前
冇戴袋又搵係佢塊閪執返你既嘢出黎喇喎 點執
#搵奇異博士就得
冇搞過更加冇事 行街睇戲食飯有乜罪？
佢報你 得啲相 對話紀錄證明到啲乜
仲有依啲嘢自己老作整幅圖出黎都得架啦
仲有啲女本身都身有屎點會報警
如果係警察自己查 冇實則證據 可以有乜做
除非條女拍低左扑嘢片報警姐

做雞已經唔光彩 報警咪傳到全警局甚至橫頭都知佢係雞 日後仲會多左差佬幫襯佢
Yo 有片又洗乜驚 佢報警 死既唔係你一個 攪抄

出post 果個會唔會係差佬？

放蛇
BTW出到黎見你咁靚仔就唔拉鳩你
屌差婆
利申9UP

認真呀